有無波台手足夠膽同陳曉東打?

邊個最好打?

世界情色王? 拉美拿？ 定CC台蔣仔?

liy ching

希望佢為香港爭光打柒武術大師陳曉東

捱不大

又擺我上台

dxxxx_cxxxx

你打拳應該有個底啦

雖然佢睇落唔係好專業 但玩左咁多年 都有d料既